[11-04-2018] 股市直擊+波神信眾區

群_亂舞

rome

we did it

重sad過比人夾

tla

你條女係G呀

上面好多bear

原來唔放棄真係有奇蹟嫁
羅馬

穩住禾抆撚然...

usd/ hkd reached 7.85

fire in the hole

雞

fire up or down

go down and eat breakfast

fat boy eat all day
as a 75kg fatass, eating all day is very normal

瘋清唔見左好耐

cut loss hit , me rubbish

又退休

even Mr Man Run is capitulated

rule must be obey

Eating breakfast

有冇傳...

恆而家又走番強過國

夾死我先落返去又何苦呢⋯⋯

so poor mr man run

開唔開番...

have signal sin ....

唉....

big trap ar, run bear run

國權100點STRIKE....連DT都可以用期權了.....

soldier juicy

Head And Shoulders Pattern

唔穿307 唔洗諗住

權爽好多 可以開多d

last hope...

307 is nothing , 30560/30470 does matter , break them sin have hope ..

if today dropped below 30400, it will be too brutal for every put guy

me sad

認真有d難...

no matter what, no break those technical point then no hope for p guy

Me DT ja
Mid term jau yau pai wait

一係sing
一係drop..

又gap

船長都跳埋船成架涼茶號真係得返禾

過兒..我地十六年後再見啦..

I AM ON THE BOAT...

overweight

咁就要睇你覺得沽壓水平夠唔夠砌落去了....圖表以外因素唔識睇......

very bad luck, kumanthong change luck

一係DROP
一係NG DROP...

梳

而家仲係回緊之p 左豬左個d

唔覺有淡友defence , 係800-900 呢段先見有少量反抗

當然就唔會HIT住....小時圖平台上移12258...但你再睇小時圖行緊收縮盤就知贏面唔會太高....

上面12398/30930前平台頂應該一時三刻就唔會快攻...冇急攻咁解....

大戶淡友好多都跳曬船

m5 果d不名購買力堅恐怖

最近妖才SP成鳩日斷線......真係DLLM....唔知我上網弱雞定係佢問題......成鳩日FREEZE左十零秒先郁......

no need use me as index la... use your own view

企係中間位真係買女上定買落好

No 我致富都係咁出事

右下角轉pccw會好d

個SP trader 係咁要重新連接

sp既問題...我果間都係咁

老老實實...me 9up...你再見到318-330左近就走走盞吧......非建議....

⛷

gg..

seems still collecting only ...

廢淡畀人gap左3日啦

順勢CALL 啦

苦巴is god

唔覺唔覺又上返310

👌 📱 🦆

破位...

連肛都爆...

國指next stop 1246x

性交

810>560>470>130

1 more big boss add , dim play

禾法國禾真係做親期都輸
都係死返去做股權算

mo duck play
daddy win

我投左降見到再夾上都覺得痛，nonsense

give up , jump off boat

rb ar....

Phoenix AR....

同尋日果種搶錢一鳩樣

as I said, we were same boat
but diff to sit tight as volatility is so high

典算

抖都唔洗抖

HAVE NORTH WATER

31000都唔係位
DH未出

THX DB

OK P張先

wei arrrr

有救啦

睇黎上310有難度
聽日向290出發

點都好，綠圈太過份了

agree, very fake

講完即上310

big dick is watching us

已沽
thanks

1299 破頂 要追啦

i gave up my bad

破位出貨
再上要睇中美, 風險大

前日搬上312/316，唔知收手未呢

日日欺凌
Cls

係
上幾多睇你自己

當你神咁拜都欺凌
CLS

納強

納強無上水就頂都破埋

戰敗討論

之前借QQ殺穿300用左3000-3500億，之後有大成交接盤，估計好友係呢度起城

問題在於第二次殺下，其實唔見有淡友走，單純好友無限錢殺上去？淡友人間蒸發？

超on9 三兩下就食返哂個島

佢而家應該係古巴一邊食雪茄一邊玩幻幻.....

可以咁睇

星期三個棍直隊
之後星期五好似冇follow up

miss 左 db 句野

羅馬已經chi jor sin

正常我310溝一張
sp 302x2

HO❗️

細姐
怕咩

記憶猶新....700單野主力係夜市推.......我亦曾經以為好友會係11760左近敗陣.....結果無啦啦夜市返黎已經12K.....成個做底過程比較不可思議.....

及至右圈當日我已經覺得沽唔落...出圖大約11900平即市沽了.....
當然呢幾日我就冇LC...

今日D股都幾生性
全部都係微跌

冇你咁大個倉呀

講真....佢用返11月同3月頭果種小時圖級別區間橫盤三腳底/所謂參差底信心會大巧多....結果只係用左一晚9UP做左隻冇任何腳冇任何磨盤嘅反cup V彈....

我覺地你地要到星期五先會知自己睇錯定比人鳩挾死

用夜期做V真係好狗

agree point 1, point 2 is where i feel odd , 其實唔見有淡友平倉手影 on point 2，更重要係無反擊過，我就當你係320開果班強者，都唔會咁讓返半round 出黎掛

捱到既話...

兩者有乜分別

yes, that my question, why no put guy go away, they no need to settle ?
why call guy makes it so rush ?

個日係跟美帝
晏就4點maggie 跌2%
港女日市一大棍隊落去
之後到夜晚美帝竟然開盤-2% 倒升1.5%....

星期五回到305收就係我之前講假突破

認真好難。。

UMM...我主要睇沽壓水平....將D指標SET過哂D參數....先得出右圈係壓唔落去嘅睇法....

外加當時小時圖係11890打後兩下CUP返去11930左近D行為似做腳磨盤落多過急攻...我本身都覺得會有跟進式下跌...只係D 19圖未畫完我都唔敢肯定會唔會有跟進式下跌......結果兩點鐘收復返一半....

304 not 305 if you want it valid

可以諗下啲裂口位
同埋之後走勢
應該睇到少少條trend

如果係3.23果棍打亂左淡友陣腳 會唔會解釋到

我唔會理美市點行呢D....只係格局上唔係做底架步.....一個堅實嘅底部極少會出現呢種樣嘅燭身PATTERN...

如果講follow up 其實304先係最應該有follow up 既一段，當時m5 十分鐘內出左萬幾張期殺左百幾點但跟住又係無晒人。

其實星期一突然夾上已經好多淡友離場....大戶正股沽空有做番平倉.....

The problems are

1. Why no settlement activity,even night mkt no such volume

2 usd/HKD still very close to 7.85

My points are
1. Only push the put guy away
2’ they are planning sth big and which will be very rush

叫我點股呀

唔通食晒走埋

但期指無相對行為

邊似呀清

個萬幾張其實佢左右互博黎

Yes. I am worry
So I changed my post to Lp may 310 308 306

食個飯先.....應該矛急攻.....今朝SP FREEZE幾鑊影響左一兩個即市操作真係DLLM....

if usd/hkd 7.85 can find eat then no poor people la ching.................

diu 7 sp

Darling in the Franxx Ho jeng

都係第13集ONLY....之前肥毒做早見娘娘隻兵果集真係冇眼睇....歧視肥毒....

BC又然

If they really want the mkt go up
Should be very high volume with extreme gap up
But no gap up, soft volume

Don’t know what happened

not soft if u see hsf m5....

high volume burns energy.......

女皇盃得三隻外隊

做頂先會咁啦

ok now TA ground changed

黎緊又做新區間， 退場等陣先

304/122 封左底

why, no put guy settled their put?
the old thing I can believe is they want to add their put side around 306-310
but why?

as I know they made their position around 31000-31500, if really changed to bull position, why no settlement is made

DB ar

rb 大法玩埋呢次
下次都係做返細國

倉位拆局呢門學問太高深 唔客易用個人解讀全盤理解

港隊穩陣了

講真禾教左幾十年波，呢個幾兩個月既走勢係詭異中既詭異，特別今個月...

點算

收山啦

thx db!
put guy have hope la

平海福星馬克羅斯

魔性呢？
熱血反勝呢？
until we score 呢？

神仙連2000米都有隻平海福星有本事搵大錢.....今次有得破獎金紀錄喇掛....

睇唔透既野得兩個做法姐，一係靠邊站直至變返睇得明，一係wait it out，既然架船而家得返禾咪搭多陣，禾都有cut point既

平海要搵老豆騎

可能整件白粉比你

舊時都仲話有咩百威勝過黎跑下......而家好似冇外隊過黎玩咁款.....

撐炒飯

澳洲既唔過得黎
歐洲馬撞左岩岩開季
美國馬採你都傻

U yau mo watch.....

TLA.....呢d係trigger社套路黎....

二、裝備平衡調整

聖劍

售價： 2000 → 2200

攻擊力： 100 → 80

唯一被動：+30%暴擊率 → +20%暴擊率

唯一被動-聖靈之賜：

暴擊後提升自身（英雄等級*3）點移動速度，持續1.5秒（僅遠端有效） →

暴擊後提升自身7~35（根據英雄等級變化）點移動速度，持續1.5秒（僅遠端有效）

【新增】唯一被動：暴擊傷害+50%

颶風雙刀

售價： 2050 → 2000

攻擊速度： 30% → 35%

暴擊率：20% → 25%

【移除】唯一被動-颶風：暴擊傷害提升50%

【新增】唯一被動-風佑：暴擊後提升自身35點韌性，持續1.5秒

TAI LO AR...

琴日堆權

堇無人權

Latino 妹妹

有種今日就316...

HIHI教落1299一高就PUT佢老味臭

多汁ar....me go chengdu again...play wt good...

打J 零成本。女人害人害物，狗也...算

馬騮起飛變打野神角

果隻神州俊馬唔加程繼續跑1200做乜9....

thx DB
100典

OK ALL IN

幫左你有冇500點

夾都唔止啦

我都有60典sosad

食自助餐得唔得

食戟動畫又幾好丫...起碼有得睇大小姐發姣....漫畫....

on your mark...

得

一支穿雲箭

食多40點
-1均價變301

遲d買個越南老婆比你都得呀

有冇傳

叫鴨

恆強國弱

DB!封左頂

高彩做恒

好彩做恆

咁好機會都唔破DH咁應該要回一回
聽日先破310

你唔好做美少女戰士好woo

941笑話黎

俾DB!封頂

as my knowledge, everytime when 941 raise up very rush more than 3 days.
HSI will drop a lot afterward

坦JOIN愛麗C HO GING

true

咪撚跌呀屌你！

310 4月應該點都破到

👼🏿

嘩
咁樣夾走我之後先行
咁真係g

開始進攻

雞呀

4月11日下午 晴
今日個波第一次解圍過到半場，可以抖返啖氣。

比數仲係0:2。

收賣左250未

pussy

as my knowledge, everytime when DB turn around.
the mkt will react inversely

damn, he is better than Ray Dalio

310 做左頂

No la...

suddenly thinked about 1 thing, which is very bullshit

China will depreciate RMB : USD to handle trade war
UDS/HKD let them keep above 7.85 :1
one day, maybe hkma will said

" we fuck usd , we link up with RMB 1.2: 1 forever "

0.1% chance

唔係唔得
但唔會係呢個特首

0.001% la ching, hkd will never link up with rmb

agger
impossible

Now U know the meaning of lamp right?

ok, direction

but remember
I am "DB"
and the lamp is "DB!" not me
though some bros always mix them up

are p guy saving energy for a big big fuck? c guy push over 310 something then let the sky fall? last few days seems too rush

same la

GSR 未夾完

man run sir arrrr

both r lamp, no need divide so clear

又trap

PLAY過愛麗C返NG到轉頭

依家超人識玩

DA NG DA...

我輸錢要全部淡友陪我輸！ 咪撚跌呀！

🤦🏿‍♂️

我諗緊會唔會狼到試三月頂....

man run heritage 🤷🏻‍♂️

過到31000既話都會

人走每講一次咪撚跌真係唔跌

轉頭升啦

IF 以空間換時間....咁4月倉位就有D難搞.....

依家開咩盤都係賭

我就唔多識期權.....期權巧難...期指簡單D....見12406左近沽沽沽沽撚到佢擺穿430左近為止吧....穿就由佢開新返上層區間......

掛張gun gun sin

佢有本事可以大大棍上

uicy arrrr

SIMPLE....大力上都冇所謂...除非佢裂口跳價一跳跳埋CUT LOSS位咁就濕鳩D....

非過市操作.....

再上就淡淡重倉位...

。。。。

想shortＤ6仔

short put

ng ho ar

POON POON 情何以堪

TLA...

3點半後FREE FALL

唉

加返咪得law

其實你想升定跌....

個腦裝屎....

馬騮堅勁....

CHAK LABA3 DIM JOE

大聖爺225 潘潘81

225 VS 81...公平咩

強烈要求144

你班友逼到禾man run bb痴左線

岳伯仁真係唔話得
三場G1都出馬

想睇下超西轉生會點....

無防綁

HO CHI CHAK DOU LABA3

神仙三重彩.....爭分奪秒 紅衣醒神 天下為攻...好唔好......

國先行轉燈

超覺

me want see people shoe $

呢度依家好友當道呀

我覺得唔關當唔當道事....個市都會有強弱之分啦.....

國指依個位磨都幾仆街

淡友死曬喇....

個市未強到有本事一面倒單邊走...上面個格局留落黎D區間認真濕滯......

永遠兩邊都有人買
但呢度依家多人買升
佢想睇人輸錢
緊係大邊個邊死先岩啦

傳承 我旺 炒米

神仙出5隻 投降啦唔打啦

想問下有無用富途做trade?

5050換個炒飯水平嘅上去就有本事可以贏G1了...唔係都係撐返呀旺算......

呢兩日啲股真係幾生性

磨到完場
死唔出方向

出左啦
升

魚蛋論
我2018跟人走蛇勝率係0% 應該係我燈既問題

人走贏錢個陣我就轉做好友......

All on 9

388回返哂

mark six 又中得一粒字
女又溝唔到
錢又賺唔到
人工又唔高

你仲有我地咁多位巴打嘛清

點陣圖...

一個唔好彩重要捱多6,70年
都唔知上世做錯咩今世要All on 9

that’s why...

點解玩期？
巴閉囉，英雄主義，疊水。
我唔妥你，我可以沽你；
我唔鍾意你，我可以PLRR你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟對賭吖！
對賭呀！
call我吖！call吖！
我put你你call我，點呀？
你見過爆倉未呀？你見過死人未呀？
你話人走你偶像吖嘛，你見過人走未呀？
連登揸倉人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢個倉比人挾爆左救唔到...

为进一步完善内地与香港两地股票市场互联互通机制，从5月1日起把互联互通每日额度扩大四倍，即沪股通及深股通每日额度从130亿调整为520亿元人民币，港股通每日额度从105亿调整为420亿元人民币；

堅？

出曬報紙，堅

應該係 as stock 都有

thanks

CLJS

學爸爸, 唔睇新聞

wfc
加大係俾入摩rebalancing用
而家每日都根本用唔哂

thanks 咩丫....一齊出入過激光陣同火炮海，同生共死，有今生有來世，唉屌

但係憧景更大成交

但388都係升得果丁屎

今晚跑馬地賽事第一場「七星拱照」的宣佈出賽騎師貝湯美，因超磅而未能履行此策騎聘約。受薪董事小組已批准「七星拱照」改由蔡明紹策騎。

具腸美究竟仲想唔想撈架

唔好 留係度 諗少隻...

都話你現成都未用得哂
加夠十倍俾你都無用
反而你話現成多左就話啫

佢本身報最低好似做到117定118..

唔撚係掛 睇佢死款要做到121

4C
打超人手指好痛

法國愛麗C真係超人最佳輔助...開個二技走到鬼咁快

隻牛打極都唔死

開個大絕控到嫑嫑...

我幾次下路帶兵見到佢跑走算

搭鏖魔 嘻

暗拉龍 暗咖x2 水埃 月讀 鏖魔

其實牛牛幾好用......
保排神牛

暗風神

gun ng dou

三點半開始無左心跳....

暗拉G(繼暗風神）暗咖X2 水I 漂龍...HO NG HO

要幾多pack....

中間嗰D對LEE DOU D清黎講濕濕碎...隻暗LA G隨時炒到過千仲要周圍冇貨

其實索性 暗LA G X3 水I 漂龍...暗咖冇手指

4秒轉10c先係真男人

Tmr drop bao kui

聽日直接320

Blow drop

聽日開始向290出發

ok 今晚老美去290

港股強到

trump trump

夜期又troll

侵侵呀

唔係掛 賀腎大熱門

一係搏輸一係多意外 就係呢隻...

講堅 我覺得屎桌瘋隻隻都似樣 除左今場 執左佢之後幾隻p過關

話左

低能

細潘d走位夠濕鳩

其實射導彈，又有咩好怕wo

真係打到好燥
啲白痴仔用住隻射手
得閒果時叫佢清兵線佢唔清
打字d7佢 佢就團戰走去清
真係on99

真係射先算啦

放頭就有

六隻馬

求p
有冇老麥精選

認真,我覺得就算真係射左落香港
香港個股市同樓市都唔會冧得去邊

大亞灣核爆都炸唔冧

根本D台🐶個腦生喺屎忽應該做就唔做成日做埋D尻唔搭柒野

科Ching play tonight?

Trump真係好有型

普京自己知同美軍軍備實力差一大截
俄狗今次唔敢亂黎

HO...

邊會真係打....

未射已經彈番

比著以前港女已經跌左兩舊先

我估點都會炸9 Assad
呢條撚樣真係顛佬黎, 係咁用化學武器

4c
原來用呢隻帶打野好勁
後期團戰好勁

射左 -> 壞消息盡出 -> 升

炸，只係為左向班人權撚交待
同時維持侵侵強人形象面向中期選舉

全面戰爭或者推翻Assad絕對唔會
第一，普京唔會俾，局勢可能變成美俄擦槍走火，有機會令中俄連成一線對付侵侵

第二，推翻後管治成本太高，已經有伊拉克同阿富汗，再搞多壇敍利亞更麻煩

我估侵侵會搵以色列幫拖 慳水慳力

老美轉燈呢啲基本野
唔洗講大家都知啦

特普習公開三分天下 從此無爭 天下太平 股市3億點

究竟火車做緊乜

人生自是有情癡 此恨不關風與月 矣!

科ching勁野

對面龍馬同牛牛唔出魔防抵輸

對面有人掛網

塵世間竟有juicy溝唔到嘅女

YES...木加雀後期大魔王

禾可能教得波多同個社會脫左節...
即係你打左五六年，用飛彈呀槍呀刀仔呀化骨綿掌呀殺左幾萬平民同整左幾百萬難民出黎就好地地既...
一用化學武器，即刻十惡不赦？

一放細路屍體相出黎你就輸了

其實Trump都半放棄咁濟

平時點打都唔理你
Assad係都要毒殺平民
真係人渣黎

d人係要咁豬都冇計

美帝不嬲炸野都有目標
擊中醫院都只係誤會姐

尾兩場世界級

威信三檔三疊又拖後

人渣還人渣
對自己有無著數最重要

炸左你
自己無so
咁我炸黎把撚咩

化武？把難民有無化武都係要死
幾多張相都係拳頭話事

利申：lucifer effect

力奇由出閘到尾都無騎過

一定架啦
但你用化武
佢為保自已地位
一定做你

根本就廢

諗起呢張圖

even DJI dropped 200, HSI still very strong

薩達武要死唔係因為佢真係收埋D大殺傷力武器

佢要死係因為提倡以歐元計價嘅石油實貨交易
動搖美元本位制度

歷史上未有一個政權純粹係因為使用化武而被推翻

炸未呀

人地一早撤退晒留番塊爛地比你當交差

支那 is doing the same thing

所以咪炸下算law

Big dick is fucking kong lui

國防交由支那負責

輔助BC....

Everyone jumps boat la

所以美國咪要搞鳩支那D經濟囉 又吹貿易戰又呢樣
TRUMP最終目的係希望支那簽多次廣場協議呀

支那要繼續輸出廉價產品俾美國
換取美債個堆廢紙
然後再大貶美金黎還債
咁就成功套晒支那嘅生產力啦

重笑鳩TRUMP係搞笑嘅人先係最好笑

美娜出燒甲...LAUGH DOU GAP GAP SEN

唔係唔出得
起碼減多少少ＣＤ先啦

Robert Emmet Lighthizer

TRUMP TRUMP依家嘅美國貿易代表(USTR)

係列根年代已經係美國副貿易代表, 成功逼使日本簽署廣場協議

唔撚怪得我條過關p回唔撚到本 原來友享友賞得返24蚊p...屌咩...

今晚肯擺前就返到黎

美丹泥地之夜

睇到日本咁，應該無人會再肯簽呢類似既野啦掛

金油日元升，外圍跌，港女都照升

有得唔簽？
你鳩up話開放咁耐
拖咁耐
trump依家明做你
就算你簽左
都好似你老細咁
個個月捽你數呀
唔達標又加税呀

牛4呀

無錯
呢樣唔可以睇少共產黨

共產黨係極度嗜權嘅利益集團
佢地為左保護及維持支那統治地位係無所不用其極，再講多一次「係無所不用其極」
89年屠城對佢地黎講根本小事一單

雜種今次跪低係賣人情俾TRUMP做中期選舉
當美國再次黎R野
雜種係咪真係咁予取予求就值得期待了

再講落黎
就要涉及中共維持支那統治嘅方法
呢方面中共係大陸都容許討論
因為中共都係「摸著石頭過河」、「習近平新時代社會主義」
佢地都未試過，要不斷討論，逐步逐步解決發展及維持政權當中所出配嘅問題

係市場以外嘅解決問題、資源分配嘅方法
外國會話係「政治方法」、支那學說稱為「權術」

big dick cls

你太睇少支共班大春袋

錢只係佢地嘅次要目標
佢地最重要嘅係「如何維持支那共產黨在支那維持絕對領導」

簽多次廣場協定，共產黨會亡黨
雜種今次都係減汽車關稅
俾TRUMP可以回應美國藍領(工業工人)嘅支持

而TRUMP尚未正式要求共產黨簽新一份廣場協定

我期待美國點寫呢份協定，而共產黨又會點回應

再重申一次，共產黨要嘅係「維持支那共產黨在支那絕對領導」
呢個係所謂嘅「黨性」，錢都唔夠呢樣野重要
同共產黨講錢嘅人係唔了解共產黨

今晚就企穩310
聽日直上314

咁你會唔會太睇少trumptrump呢
攪咁大單大龍鳳
收少少甜頭會收手？

Why not

啱，今晚道指收跌多過二百點我切

我從來唔睇少佢

只係佢真係未開價
都未有新一份「廣場協定」擺出黎

共產黨又點會回應呢?

今次所謂嘅貿易戰，對我黎講，係兩國領導人有劇本下做出黎嘅一枱戲

以你往績
等我掛返張31055-1過夜先

唔好呀

嘩...

無窮力量

老美最終一定想收割你
差在幾時
收你幾多
佢只要打低追上黎個阿二
呢個先係真永續

有J賭
全廟又會處於興奮狀態

兩日守唔守到1000點

就算一陣話肯定加息四次加射埋導彈打敍利亞都唔會炸得冧港股